{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000114166",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 알투스펜션"
    },
    "text": "こんにちは。洪川アルトゥスペンションです。 [オンシーズン]チェックイン:15:00 / チェックアウト:11:00です。 訪問客のレビューによると、自然とともにヒーリングしやすい場所で、価格に比べてコストパフォーマンスに優れ、親切な社長たちが泊まるところだそうです。 部屋はきれいで、屋外バーベキューの雰囲気と一緒に快適に遊ぶことができます。 周辺にスーパーが近く、ビバルディパークもアクセスが良いそうです。 ただ、部屋の中に虫がいる可能性があるので、消毒を徹底してから宿泊をお勧めします。 また、客室利用可能なツインベッドバーベキュー場があるそうで、バーベキュー料金は現地決済だそうです。 現場では簡単なコーヒーや緑茶などセルフで利用できるカフェもあり、アルトゥスペンションの宿泊客にはビバルディパークリフト券やスキー装備のレンタルが30%から60%割引された価格で提供されるということです。 追加でボードゲームのレンタルができ、ビバルディパークでも装備とリフトの割引を受けることができるそうです。 駐車も可能で、ペンションで残らず楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アルトゥスペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "アルトゥスペンションのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "アルトゥスペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "アルトゥスペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "アルトゥスペンションはどんな場所ですか？",
            "answer": "アルトゥスペンションは自然に囲まれたリラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "アルトゥスペンションはコストパフォーマンスに優れていますか？",
            "answer": "はい、アルトゥスペンションは価格に比べてコストパフォーマンスに優れています。"
        },
        {
            "question": "アルトゥスペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、アルトゥスペンションには屋外バーベキューが楽しめる場所があります。"
        },
        {
            "question": "アルトゥスペンションの周辺にはスーパーはありますか？",
            "answer": "はい、アルトゥスペンションの周辺にはスーパーがあります。"
        },
        {
            "question": "アルトゥスペンションからビバルディパークへのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、アルトゥスペンションからビバルディパークへのアクセスは良いです。"
        },
        {
            "question": "アルトゥスペンションの部屋の中に虫がいる可能性はありますか？",
            "answer": "はい、アルトゥスペンションの部屋の中に虫がいる可能性がありますので、消毒を徹底してから宿泊することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "アルトゥスペンションではバーベキュー料金は現地決済ですか？",
            "answer": "はい、アルトゥスペンションではバーベキュー料金は現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "アルトゥスペンションではどのようなカフェが利用できますか？",
            "answer": "アルトゥスペンションでは自己利用できるカフェがあります。簡単なコーヒーや緑茶などが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アルトゥスペンションの宿泊客にはどのような割引がありますか？",
            "answer": "アルトゥスペンションの宿泊客にはビバルディパークリフト券やスキー装備のレンタルが30%から60%割引された価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "アルトゥスペンションではボードゲームのレンタルができますか？",
            "answer": "はい、アルトゥスペンションではボードゲームのレンタルができます。"
        },
        {
            "question": "アルトゥスペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、アルトゥスペンションの駐車場を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 624
    }
}